沙利算唔算一鋪贏番曬

本身比人屌到反艇
但今場乜野都做岩曬
出青訓唔打sorry ball
今場跟番球迷咁講即刻同鏝55波 輸12碼已經有交代
然後個on9龍咁樣玩一玩
D人變左同情沙利

如果沙利出鳩陣，一早輸撚左
唔會有kepa 賣柒

做啱哂就唔會出佐真奴啦

依家轟仔雞沙利嘅話 可以即刻上神枱

都係季尾炒贏條春？

Kepa個樣戇居居咁點會咁大膽？
沙蛇下緊好大盤棋

專登，一邊換基柏走， 一邊叫隊醫話佢無事， 你耍手話唔走啦，跟住再叫佐仔射失先

其實佐仔應該係特登射失
如果個球入左12碼大戰贏埋
沙利應該變地底泥無哂地位以後唔洗再教落去
依家全世界同情沙利贏哂成個輿論
佐仔默默背負罪人污名幫契爺真係好孝順
不枉沙利一手一腳湊大佢